中國籍留日生殺害事件 東京地院判20年徒刑

現年26歲的中國籍被告陳世峰，因涉嫌於去年11月在東京都中野區的公寓殺害當時24歲中國籍研究生江歌而遭控殺人等罪。關於本事件的裁判員審判，東京地方法院已在20日宣判，依照檢方要求判處20年有期徒刑。

審判長家令和典表示:「完全看不出(被告)有真摯地反省。」

被告方表示「在與被害者爭執之下無意間刺了下去」，並以此為由，主張罪行僅達殺人未遂。

然而，判決著眼於被害者頸部10處以上的傷口，以及被告未幫被害者做急救措施便離開現場一事；並指出「看得出(被告)堅定的殺意，辯解極為不自然」，駁回被告方主張。

要養佢20年?

咁都唔駛死刑?

渣機關槍掃射幼兒園先夠秤

最少都應該無期徒期

而家真係益左佢

遣返算啦